{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200308448/pohang-happy-together-pension-pohang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177944034&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=71818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314337756&selectedRatePlan=383090420&expediaPropertyId=68728389&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 해피투게더펜션"
    },
    "text": "浦項ハッピートゥゲザーペンション (포항 해피투게더펜션)\n浦項ハッピートゥゲザーペンションでの宿泊は浦項で卓越した選択といえます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 宿泊時間中にインターネットを快適に利用したり、車を駐車したりできる環境が提供されます。 ホテルサイズ : 七つの客室チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "浦項ハッピートゥゲザーペンションには7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項ハッピートゥゲザーペンションのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "浦項ハッピートゥゲザーペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでの特別チェックインの案内方法はありますか？",
            "answer": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでの特別チェックインの案内方法については、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに連絡先が記載されているので、チェックイン前に宿泊施設に連絡し、案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでのチェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションはペット同伴可能ですか？",
            "answer": "はい、浦項ハッピートゥゲザーペンションではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションでのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "はい、浦項ハッピートゥゲザーペンションでは共用エリアで無料のWiFi接続が提供されています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、浦項ハッピートゥゲザーペンションには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "浦項ハッピートゥゲザーペンションの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "はい、浦項ハッピートゥゲザーペンションには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 618
    }
}